絲打入“M痛”

痛到無胃口
得幾滴
好驚收經

快啲整個暖水袋敷下肚仔

i know that feel

敷緊都係好痛
可能更年期

你係巴

戒凍飲啦，好好多架

血液循環好啲快啲黎完嘛

本身內分泌失調
你岩我成日食生冷野

公認會M到既男人

痛死

平時有冇運動下

點解

肥西等被劏

女人過女人 一個月25日情緒M到咁

我都係M到 痛到我

咁就戒生冷野先啦
內分泌失調係唔係醫生同你咁講？

我喊喇 終於到荷里 再冇我真係唔煮

都話759

759行左三日最後一盒俾人買左 佢仲要勝利者眼神望我

中醫同西醫
你會唔會M痛

做你女友咪慘慘豬

幾歲啊更年期

冇女友

30

痛到個人唔想陏 要攪暖水袋同發左男友脾氣